呢個世界係冇報應！要靠就靠自己！

請各位唔好再幫政府 黑社會 黑警 諗任何報應試圖打飛機

與其等天收呢班仆街 不如自己做野啦！

何妖山墳 一定要搞！呢個仆街係始作俑者！
唔好等報應！自己去搞掂佢

另外今日一搞中聯辦就演變成咁恐怖嘅情況

再一次證明中聯辦呢個方向係啱！西環係權力核心

同埋中共 港共 同 黑社會 係互相勾結

請各位團結作出行動！

罷工罷課罷教

地鐵不合作運動

文宣比外國政府、媒體同企業
（呢個point講多啲，由於香港係國際都會，居港工作嘅外籍人士為數真係不少，無論歐美同東亞，最緊要令佢地都知道究竟發生咩事，要比佢地知道香港而家有幾危險，撤資撤人，甚至鎮壓，取消香港關係法！！！）

希望大家小心！！！

各自努力！

香港已經唔安全，請大家立即三罷

推！！

推

一定要以武制暴

光復香港！時代革命！

居港外籍人士好撚重要！！！！！
推

頭先先有個牛屎佬去左

我想講嘅係報應唔會一定有！

倒不如自己去製造佢地應該要承受嘅後果！

仲有
而家有個大佬死撚咗

班老黑一定個喪禮搞得好撚大

到時大家識做啦！

紅磡見